放過人放過自己啦

琴日諗返起啱啱拍拖個時 記得真係好開心
好甜蜜 好似自己就係你心目中最重要嘅人咁
但依家發現有好多嘢都好似已經返唔到轉頭
又會覺得好可惜 好似每一日都製造緊一啲唔開心嘅回憶咁 忽然間好怕有一日同依個人淨係會得返唔開心嘅記憶

大家好似愈嚟愈懶 愈嚟愈唔耐煩 愈嚟愈唔在意
有時喺依個人身邊會覺得佢好陌生
段關係好似好勉強 有好多嘢只係唔提唔講
但當一揭起嘅時候就會發現其實已經深到入骨
大家之間嘅誤會好似已經解唔開
堆積嘅嘢好多好多 然後發現自己係另一半最大嘅負擔同煩惱 覺得好內疚同傷心
但係唔知點樣可以平衡到自己嘅情緒同對方嘅感受

有時候我諗 會唔會你同其他人一齊開心啲
想你得到一段開心啲嘅戀愛 其他人好似更加適合你
暗地裡將自己同其他人比較 每次都發現自己其實輸晒 無一樣嘢會比你身邊嘅人好 咁又點俾到開心你呢

最後發現當自己離開 大家先會係最開心
與其一直製造啲唔開心嘅回憶 成為對方嘅負擔
不如記住最美好嘅事 喺最完美嘅時候完結
放過對方 亦都放過自己 永遠珍藏
係咪會更加好？

其實都總係會有段時間係熱戀轉做冷淡
呢段時間係難捱啲但好考驗大家對呢段感情嘅承諾
我都努力緊共勉之

咁岩諗緊一模一樣既野

就係咁我俾ex飛左，勁快就有第二個，點解唔可以一齊渡過？

每段感情都有呢個階段 因為呢個世界上冇人會完全夾

可惜好多人都係呢個階段選擇左放棄...

放過你是放過自己 這個道理～

如果成為對方嘅負擔 不如盡快離場
留個美好回憶 唔係仲好咩

就係珍惜先唔想最後以唔開心嘅回憶作為終結

放手之後可能佢會遇到一個比自己更好嘅人
得到嘅快樂會更加多
就算未必會遇到個咁嘅人
起碼自己唔會成為對方嘅負擔先

係啊 唔想再製造一啲唔開心嘅回憶
想只係永遠記住同佢一齊最快樂嘅日子

其實呢段時間大家都係咁
總係會覺得自己比唔起別人
只係睇你點去睇
慢慢調節下個心態啦

放手都係愛嘅一種？我都唔清楚
但如果對方同自己一齊唔開心嘅話
我寧願佢去搵自己嘅快樂

有啲嘢我俾唔到佢 更加唔應該留喺佢身邊
去限制佢同其他人發展嘅機會
可能就係因為同緊我一齊 所以錯過咗好多人
我愈諗愈覺得好內疚

人生總有高低起跌，如果唔開心就換畫
咁你只會不停換畫，只係追求新鮮感
同熱戀期果一刻既快樂

如果愛情唔係共患難一齊行過所有風雨
咁你同去老蘭識人ons分別有幾大

大家都係求開心
唔開心就Stop and next
一個尋肉體 一個尋靈魂
如果佢同你一齊唔理壓力同負擔
依個唔係想同你一世既男仔

當對方都認為自己係負擔嘅時候
我都唔好意思再要求繼續落去

戀愛唔係應該要開心快樂？
如果唔開心 相處得唔快樂
咁點解仲要同對方一齊？
如果每日打開眼都覺得面對我係一種負擔
要諗好多嘢去應對對方
每次見面都只係淨低鬧交
連解決問題嘅動力都無 所有嘢都係得過且過
大家都係忍氣吞聲
我寧願佢搵一個更適合佢嘅人
有一段更加快樂嘅戀愛

你有冇諗過其實對方無論開唔開心都好，都想同你一齊行落去，你一句話就想放棄大家，對佢公平咩

但如果係咁嘅話 唔會有一段感情係行得長 因為一有問題就會分手

如果唔開心既時候一齊捱過，一齊解決呢??

唔係兩極化
唔係要純開心/ 純壓力

無限無大某一方
都只係一個唔健康既狀態
而且
你憑咩覺得放手放過人=真。放過人？
難道佢係弱智既要你去做所謂忍痛既決定去‘救’佢？

真正抹殺一個人既世界
係你趕佢離開
撥熄佢人生既火

會咁諗嘅人 咁應該要放過未諗放棄嘅對方喇